有無人覺得芋頭有陣精味？

好臭

定係精味有陣芋頭味呢？

食啦臭雞

你啲精有芋頭味?

呀哥你食左我放係枱面嗰半個芋頭？

覺

含啦八婆

鹼味

精原來係芋頭味

好多女仔鐘意食芋頭

你咁清楚？